一人一個你想征服嘅女人

同點解
我想陳法拉

因為由細睇到大

Krystal Jung
藍可盈

共同點 西女人

大姐明 係今日睇真D果時已經J緊佢同隻羅滋威爾外星人

lilian kan

沙律

高ling

朱千雪

靚湯個妹

欣宜

你老母

佘詩曼

鮑姐

Fyy

林鄭

Janice man

棋逢敵手

陳寶珊

寂寞的富婆

肥姐...
可惜永遠征服唔到了...

法拉bb

睇左廿個cm
好好奇征服港女有咩征服感

唯一認同陳法拉
浸過鹹水有見識